{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 엘림하우스"
    },
    "text": "ミルヤン生態公園に位置するミルヤンエリムハウスペンションをご紹介します。 ここは自然環境に囲まれているので、きれいできれいな空気を吸うことができます。 ペンションの前には涼しい水が流れ、後ろには美しい山がある風景を鑑賞することができます。 エリムハウスではゆったりとした癒しを体験することができます。 ミルヤン生態公園で楽しい時間を過ごしたいなら訪問してみてください。 ペンション内には快適な施設と便益施設が備わっています。 静かな雰囲気で休みたい方におすすめです。 エリムハウスでは快適な宿泊とともに自然との調和が感じられるので、多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "エリムハウスペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ミルヤン生態公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンエリムハウスペンションの周辺環境はどうですか？",
            "answer": "自然環境に囲まれており、きれいな空気を呼吸することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "涼しい水が流れています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの後ろには何がありますか？",
            "answer": "美しい山があります。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンエリムハウスペンションでは何を体験することができますか？",
            "answer": "ゆったりとした癒しを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "ミルヤン生態公園で楽しい時間を過ごしたいならどうすればいいですか？",
            "answer": "ミルヤンエリムハウスペンションを訪れてみてください。"
        },
        {
            "question": "エリムハウスペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "快適な施設と便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "エリムハウスペンションはどのような方におすすめですか？",
            "answer": "静かな雰囲気で休みたい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "エリムハウスペンションではどんな宿泊体験ができますか？",
            "answer": "自然との調和が感じられる快適な宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "エリムハウスペンションは多くの方々をお待ちしていますか？",
            "answer": "はい、多くの方々のご来店をお待ちしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 338
    }
}